案件列作「聲稱強姦」？休班PTU涉酒店內強姦25歲女 遭停職受查

警方再度爆出性醜聞。警方昨晨（7日）接獲一名25歲女子報案，指她於同日凌晨約一時在尖沙嘴一酒店懷疑被一名男子強姦，案件列作「聲稱強姦」，交由西九龍總區重案組跟進。該名涉案男子為休班警務人員，隸屬西九龍總區機動部隊，他已經被停職接受調查。

強姦就係強姦！
乜撚嘢叫「聲稱強姦」？

班狗真係個個禮拜都有醜聞爆出黎，屌佢老味dum三萬條友落火坑就啱

勞資糾紛就勞資糾紛啦~

On9 咁講句屌你老母算唔算聲稱強姦

條囡都抵鳩死啦
同隻狗上酒店

聲稱屌你老母死黑警
聲稱屌你老母強姦犯 殺人犯

XG法治應該係拉個女仔用嗰西襲警

被強姦去報警無再被姦, 已經好過印度好多

就算比人屌話blame the victim 都咁話。

真抵死。

諗住刑事當內部調查了事？

高層震怒，上司已訓斥

點解要加個休班係到

唔完美，可接受，有改善空間

條女藍定黃先

又休班警？
警員！

正常人邊會同狗做朋友？

算唔算老妨

點解蘋果仲要用休班警呢個名

又強調"休班” 。
放工文員，放工地盤工人，放學學生，等等呢？

已不再是新聞喇，差唔多每個月都有黑警強姦案發生，非常頻密，已成月經新聞。

反而廢老打尖唔排隊、輪候公屋少於兩年可上樓、喺餐廳食碟頭飯有曱甴等....... 呢啲反而仲少有嘅新聞

你又啱喎。
條女可能係老千，想屈強姦天仙局，點知屈著個差佬。

正常人點會識到個黑警

唔意外皇軍強搶民女

呢單唔同，條女識個差佬，單案9成係天仙局。

正常人邊會識到警察。

可能隻狗又話自己係公務員呢

休班警員 = 正職強姦犯

ching 你開工用開迷姦水？
你係用定係俾人用果個？

消息指，該名女子與涉案男警為情侶關係，但經常發生爭執

消息指，家中搜出的迷姦水是用作煲湯調味之用，無可疑

理鳩佢咩關係
一句講晒隻狗強姦要唔要坐監
你blame victim 唔緊要，你係唔係覺得要放生隻狗

依家咁多途徑識人
識到黑警有幾唔正常

你會唔會介紹自己職業先識女仔？隻狗可以唔講自己做咩工吖嘛，話自己做工程師都得啫

你跟個男人上酒店就已經有問題啦

全港最大犯罪集團

巴打你係咪信伊斯蘭教

上酒店前設=?

可能隻狗唔肯比錢，條女就屈佢老強

最重要黑警句野就編編冇寫出嚟

要1人1信投訴

用陰道襲警

港共搞返個慰安所比班狗

強姦警察
阻礙警務人員執行職務

其實休班警當年feel唔到問題係邊
但諗諗下真係政治宣傳來

本身個女仔上酒店有諗過扑嘢就扑嘢啦，點知上到房後發現銀包有委任證係死黑警咁咪走囉，點知就俾條黑警姦咗喇。點解要blame the victim

而家啲狗會話自己做消防、入境、海關

正常人都會問政治取向
咁都分唔到，都抵死啦

我唔知邊度有得買，有嘅話我唔知會唔會用。。

咪話係勞資糾紛囉。
搞野有價，唔俾錢咪告你強姦囉。

以閪襲警？

公務員

「或許可能疑似單方面聲稱強姦案」

簡單啲，唔比寫職業，寫一名x歲男子涉嫌觸犯強姦，正受調查咪得囉。

紀律部隊

「聲稱強姦」係查「被強」嗰個
「涉嫌強姦」係查「老強人」嗰個

宜家無得強姦示威者，之前姦開班狗上哂癮， 又少咗班雞，難d用公數/叫霸王雞

警察強姦不能算強姦

一個係酒店雞，一個成日響朵叫開霸王雞

會唔會最尾受害者反變被告

聲稱體內射精

應該係同佢去酒吧 比人落左藥喎

警已報

天你老母咩 個警察冇落藥既話點天佢

有迷姦水

點解犯法就叫休班警
濫用職權又唔show委任證就叫便衣警
真着數 警賊又然

都係個句
黑警就一定要死全家
但係條女無腦，但抵鳩死

個黑警擺明係強姦案疑犯啦

話唔定醉酒比狗執走？

投訴佢點解唔係25歲女強姦休班狗啦

內文話係情侶關係，曱甴肉便器肯定係弱智藍

條女同條黑警係情侶關係
咁條黑警做乜鳩要用迷姦水
單案怪怪地

迷姦水係用响其他人身上 明唔明